[on9同市光榮論]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立吹水區[1195]

港父

fast

點球佬又話BLOCK尻左我, 咁快入到黎

無人入

明顯大家食緊飯我先咁輕鬆1001

同市光榮 好過同色光榮

我解左好耐 我無港父咁小氣

反龜

狗父同老鼠一撚樣，戇鳩到車迷都唔想理佢

請支持隊長

同老闆光榮論

topic 短左咁多
冇左黑警共狗死全家果d

開完先發現, SOR9

明明同市光榮個term係猁榮基諗出黎

lm

季初俾呢度萬屌冇創造力既兩閘
利申我都有份屌

2021轉運

SHAW真係勁左好多

馬福兩條敗家仔, 仲有卡叔對腳

卡叔D 第一時間撞射有上年 lin 既水準

有個有實力既人黎爭正選真係唔同d

梳依家攻轉兼顧到
Awb有攻又無咗守 有守又無攻

哪來的自信

麥龜見肥梳守到, 成日傑斯上身殺上去

性交轉會?
其實點解會咁大差別

天真

好勁 肯推 肯走 出波好 有信心向前傳 順腳有位仲自己射埋

成日俾人屌 講真有羞恥心既都會上進
係龜同馬呢d垃圾先不思長進

肥梳以前俾摩佬公開屌

EQ應該好撚高

交左咁多年學費, 仲唔成才比人屌死
早幾年佢比其他同時/以前左閘佢出波最廢咁制 比起erva young blind rojo oshea
今年可以改造到死波生波都斬得靚都幾神奇, telles 晚晚同佢鬥斬

如果俾著係馬災呢種玻璃心
俾人公開屌完應該從此收皮
所以都明白點解so9唔公開屌

個個都要搵人解放, 馬福綠又要等下欄辛祖解放

睇嚟蘇蛇要等肥西返嚟解放

角球都搵埋佢開

下下係後半場跑對角去開都幾撚攰

對手反擊又要跑返去對角

肥梳而家差不多一條友做2條友既野

要開內彎波無計

呢樣so蛇要讚下, 初頭係bruno開角,
但bruno 遠射數一數二執二點, pogba 要入去頂,
一定要搵第二個開, 而shaw 真係練得成

龜狗醒目，輸波唔出ig post，唔使俾人屌

蘇蛇咁算唔算有form

bruno都開得麻麻地

係
得Bruno夠膽出
佢個訪問個語氣好不滿
屌好驚下年皇巴拜祖出手買般

要主攻form 前面三件搞好d 先la
呢7年黎既big 6, 三前鋒起碼都有兩個打到d 配合出黎
福馬綠真係各踢各

so9好左好多，so9單係調教shaw已經證明左自己
係臨場調動有得仲鳩鳩地

第一定第二場助攻麥佳亞wo 好似係佳仔第一個角球入波

馬災垃圾，唔關其他人事
福頭阿媽生少左個腦俾佢

我覺得shaw既落點平均黎講靚過bruno

成隊波得防反有form
踢陣地好多時都係你咁講各顧各
一係就鳩比bruno等佢搞

前面福馬太自我
係得綠木識得合作
不過綠木都有待觀察過多1~2年表現
呢家D後生好難教，特別呢D早成名

Shola Shoretire is set to join #mufc's senior squad in training on a regular basis, possibly starting as soon as this week. He has caught the eye of Ole Gunnar Solskjær & sources say he has shown an excellent mentality as well as contributing on the pitch. [@lauriewhitwell]

Hannibal Mejbri is also in contention to join the senior training sessions but this week may come too soon due to an ankle injury. Both would be expected to still play games for the under-23s in a similar role to Amad Diallo. [@lauriewhitwell]

福馬最衰係經常禁區邊等波到, 衝入去搶點啦屌

中度弱智

Shola Shoretire is poised to join Manchester United first-team training in the coming day

胎仔上位

龜狗應該道歉啦佢老母

yes
尤其是福一比佢擔大旗就死
綠木睇到佢呢幾場轉邊過人係成熟緊
冇季初咁隱形

佢兩件一入禁區就同中鋒疊位
唔識衝下前後柱

福頭踢左一隊咁耐，如果今季都搵唔返個腦
真係會好失望

冇希望就冇失望

祖唔會有錢買佢啦祖邊有咁多錢你哋估佢係鈀黎

新lingard

Amad幾時有得出呀

足總杯對西咸應該有喇下話

David de Gea has been warned his place is not secure in the Manchester United team after his errors in the 3-3 draw with Everton

How come 你地會去同港父打泥漿摔角
公佢贏字你輸都打 無賴黎架喎

邊個warn 佢

能夠俾壓力福頭既，應該得英撚可以做到
就算日後amad踢右，綠木踢返中鋒，福頭仍然穩佔左翼位

氹Shoretire續約, 無所不用其極

龜指揮大家裝越位 佢自己一個包 食隻鑊

連登仔

佢上星期簽左職業約

真心 癲未得

DDG M底，佢要俾人屌先會勁

warn 埋馬狗佳狗唔該

真心未夠班, 暫時睇得HANNIBAL同DAILLO夠料試一隊
可惜FA CUP對西咸冇得試

警告王

市場上仲有無呢種指揮級數既中堅

係 下場足總杯應該出癲

係 未夠班
反而hannibal 可期
U23已經俾人針住打
上一隊有空位 可能發揮到

望龜自己進步

超新星中堅?

柏豪左 bruno中 amad右
福係後備幫sob含撚

拉膠 唔聽話屌撚死你

Haaland
Grealish Bruno Greenwood

Cavani
Rashford Bruno Daillo

呢度好多手足話第一球唔關佢事

果球其實真係幾尷尬
好近咁撩粒波埋去，又撲唔到去底線

想當年

上面四隊應該得蝗可能最大

可能前面三件就黎無馬叫卡福綠

估唔到上場雪足馬仔90分鐘 等佢餓一排先

好正路呀，3-2換個後衛入來
係估唔到換個負作用啫

雪到季尾

我估歐霸

雪下麥佳亞唔該

shaw喺修咸頓助攻好撚勁
係唔知點解嚟到曼出波咁廢

B仔又易傷 白連又唔夠頂 T仔宗師又唔夠班

斷腳前都幾勁, 真係好大陰影

Matic 打中堅？

拍MCTOM

咪又係一樣慢

mctom打中堅證明daddy是無辜的

仲靚仔過williams

依幾場回勇啦
連續2場都有助攻

從來都唔覺得williams靚仔

有幾勁 兩季夾埋得1個助攻

唔靚咩 我學得好正 笑起上黎幾bad boy feel

走係正常， 踢咗兩年都知上至管理層下至球員都係高薪低能，除非為錢R人工， 想要成就一定轉隊

漏左去又唔知有冇人執雞
撲左shaw又唔跟人

Shaw以前助攻勁係咪都巿傳說嚟

.

英超top3靚仔

丹占 Top 1?

連格特top1

個球shaw好難跟啦
佢一路有望後面
最後黑鬼zip得好快

係但應該唔會成日包offside
同用波好d

係印象㗎啦
一嚟8年前
二嚟唔會場場睇晒
官網顯示佢cross accuracy 20%
踢中下遊禁區少人搶點 低啲都正常

唔記得佢之前叫妹迪

成個jake paul咁都靚囝?

所以撲唔撲都好老尷

滿血唔計啦
總之唔想見到麥佳亞，仲要做隊長

市面上搵到同等級數有邊個
唔出佢可以出邊個
唔準屌龜仔

現實係佢同福無論表現點差都會有得繼續踢

要買隻快中堅拍冰人

UPXXXXXX

屌你鏝想要lkk

嘩咁瘦嘅
第一次見到咁嘅梳

買啦

llk復仇 笑到最後

佢啲波底點踢
見倒有風話鏝想買Haaland我都覺得唔夾

Topic係乜事

好勁

其實 Haaland 不過係白LKK

蘇蛇手底下既lkk勁過摩狗多多聲
識搵佢拉邊勁到仆街

之前啲人話佢已經唔算慢，但係佢當年係修仔呢個身型嗰時真係好撚快，帶撚住個波成隻左翼咁

變咗肥梳之後已經唔再點爆人，好咗加陣有返定點出波補返啲速度

曾經ff 過佢係新巴爾

之前呢度有人J email?

「偷拍」今日喺街見到中大email本人 原來係肥婆阿嬸嚟 我影低左

麥佳亞+馬災換👌🏻

LKK戰勝歸來

福上場都有球差唔多位
佢chip埋去

包皮呢下跑得好撚快

你J rose ma咪同email差唔多

其實福都跑得好快
不過佢個腦有事

腦缺鈣

rose 真人無咁肥

一撚樣
見過真人

段片最後雙腳中間有D黑色係咩黎

呢到啲人都盲屌啦 又屌肥唔修身又屌冇職業運動員精神，又話佢心理質素低

得你睇到最後

其實佢依家都唔慢

有得屌我會屌

我老婆正定email正啲？

放你老婆出黎俾大家睇下

email啦，email尾機到

鳩得過馬福

場場射走一兩球必入，費蛇回春都搞唔掂啦

咁都有得比，九唔搭八

咪走寶

咁我都會

幸福

吉穿其實係咪好悶

你會揀大軍定人型豬？

條撚樣唔敢入嚟

寧願大軍

邊個大軍

David Moyes on Ole's Manchester United:

"They're building a nice team but the time Ole has been given has made a big difference and given him chance to do that."

怨婦

個樣咩事改到咁

龜狗俾人反到咁都無英媒針

有得揀我會揀email

你自己炒撚晒費sir d助教，搞到我曼輪迴左幾多年先好似行啱番條路

真人黎架

大軍呢d瘦底小波路香港好common
要試就試下d淫賤大波肥野

我睇過原圖啦 小薯茄呀冰黎

比人屌到唔敢入黎 唯有係公海

喺cctoy 同班傻仔圍爐咪啱佢

alisson 似打假波多過廢

梗係揀童童啦

曼區評選女KOL 大賽
Go

格狗成家個樣都好似有少少智障咁

中度

Ca姐

世一,唔使爭

無波

Who?

Cross多但無威脅

@princejoyce

唔識啦
請睇Serco

蘇b無經驗都搵費倫帶住啦

Serco正好多

世一serco 仲要同佢條仔拍咗好多年
識搵錢又好女仔

好完美

兩個都幾靚

食撚屎啦契弟莫狗

點解咁中意挑戰海鮮料理

買到Ramos就好

Jadon Sancho in the Bundesliga this season [competition rank]:

106 attempted take-ons [1st]
60 successful take-ons [1st]
60 passes into the box [1st]
49 chances created [2nd]
35 carries into the box [1st]

Still performing at an extremely high level. ⚫🟡

我鐘意kayan9896

福狗同木可以咁比人屌吓就好

send 呢啲出黎d人唔會睇
呢到剩係睇有幾多g/a

哥狗對足球戰術既執著會吸引到球員服從

#mufc remain admirers of Raphael Varane, although he is believed to have received an enticing contract offer. In 2018 Ed Woodward was prepared to sanction a £100m bid for Varane if he was attainable. #udlatest [@samuelluckhurst]

Amad is expected to make his first-team debut for #mufc this month.
#udlatest [@samuelluckhurst]

仲華拉尼

想買姐

hi locker on9仔

locker獌黎好似係

佢贏完世盃後跌watt重快過拉膠

10人防線
9裝越位
8十幾m
7到盡頭
6神無主
5分補時
4曼咁口
3分在望
2米越位
1個包晒

估一球員

有fd send過嚟

2021仲華拉尼

踢波都唔差

oh shit

踢左咁多年都係27

周中足總盃踢成點我唔太care
最緊要唔好對西咸盡晒力，下星期對西布朗失分

已經係老將
朗隊30歲都玩完喇

Sources in Tampa say Joel’s ‘main job’ is running United. A senior United source clarified Joel’s involvement with United is full-time and he is fully engaged. Club sources say the Glazers don’t visit Old Trafford to maintain a low profile to avoid distraction. [MEN] #MUFC

Ole says Bailly is closer to returning than Pogba [MU] #MUFC

Joel Glazer was never going to miss being at #SuperBowl but he has skipped every United game for nearly the last two years #mufc

🗣 Solskjær on Lingard: “He’s made a good first impression. He’s just got to knuckle down, work hard, keep his head down, keep improving his game. We know how good he is. Just get a regular run in the team and then hopefully we can see the best of Jesse.”

好似本身足總盃都唔影響?
反而唔駛停會唔會西咸輪換畀佢抖

Manchester United have now made RB Leipzig’s Ibrahima Konaté their top centre-back target for the upcoming summer. #MUFC [@MiguelDelaney]

尷尬😅

點會唔影響
停賽連埋盃賽嘛

柒完未？

locker周圍都係

Locker On9仔

之前畀fpl fake咗
佢照數3場英超唔包足總盃

Free agent
買乜鬼

福

Solskjaer on Greenwood: “He’s learning off them [Cavani etc], and it's exciting to see that he's come over his blip and is playing really well.” [mu] #mufc

休息再上路 希望對軌復出

Locker

佢咪又係教唔好耶蘇
球員本身有上限，教練領隊幫得幾多

佢轉去踢super-bowl 岩架啦

過去跟格狗踢海盜啦

派路上身扮Brady, 鳩爆就扮Fournette

曼聯只係用來搵錢

又唔使驚比人踢走粒波 又有得鳩衝去人堆

曼聯幫佢地身家升左3倍有多
佢地買果時曼值800m （實際付出得200M 其他玩財技leverage 借錢）

而家係3.8B（真係收購起碼5B)

佢地hold住9成股份

而佢地galzer family net worth 只係4B Usd

咁你就明點解佢地成點都唔肯放曼
大部分身家= 曼聯

反而NFL, 好似仲有隊MLB 定NHL?
Super Bowl 前比起曼唔太值錢

格狗空難死

你都應該會鍾意成龍

係呀，我呀，點呀

普巴傷幾星期

Amad

睇wiki 佢地得nfl 同埋曼聯兩隊波
tampa bay 本身係美國四大聯賽入面數一數二嘅垃圾廢隊，唔值錢都正常

三星期
- 西咸（FA Cup）
- 西布朗
- 紐卡素
- 皇蘇兩回合（歐霸）

俾reddit 條友fake 咗，原來只係有講few weeks，唔係3 weeks

早排先有人話佢出場會影響bruno發揮
咪當比pogba抖下囉

唔箱kayan靚

唔覺

曼聯變相資助佢哋簽tom Brady

岩岩睇左段新聞
除左一開頭果200m 收購之外

其餘時間Glaziers 一蚊都無出過
咁多年收股息 賣少少套現 > 200m USD

姐係佢地接近0cost得到曼

關咩事，第一brady 唔貴，第二NFL 玩hard cap 你唔簽tom brady 唔會使少咗錢

brady好似好貴喎

佢份年薪3000萬美金, 計返英鎊週薪420k咋

買返嚟就直接捧杯, 抵到爛啦

咁究竟係邊個幫shaw

幫曼簽夏撚應該仲抵

有幾貴

簽到下欄爭唔爭到英超

係呢個啦

梳上限唔差，自己又勤力練咪有進步
同埋我覺得練技術易過練意識

角色交換福應該會俾人屌到仆街

美足咁衝撞都踢到四十幾歲

So9應該會繼續追佢
佢始終係有腦有技術

其實佢最值錢唔係球技，係佢本身吸引力
好似nba james 咁，一轉隊就吸引好多老將 / 失意兵簽平約加盟，一齊組宇宙巨頭隊衝冠

正常都會追啦

即係簽牙朗

下難同佢
下難重要d

普巴上返力我覺得雙核都踢得幾好

下欄多黎緊個夏窗一定唔會賣
除非有球會出到同尼馬包皮呢啲價先會放

個個角度唔同
有人會覺得影響bruno發揮小左g/a
有人會覺得雙核發揮好

黎緊睇下夏窗賣定唔賣再算啦
so9開到口話會同佢傾下續約
有報紙講賣比psg/鍠/祖

🗞️ The first leg of the Europa League round of 32 tie between Real Sociedad and #mufc is "aimed" to finally be held at the Allianz Stadium in Turin, due to the restrictions caused by covid-19, which prevent the arrival of people from the UK in Spain. #udlatest [@marca]

港父隻食屎狗都幾撚on9

🗞 Paul Pogba is set to miss the FA Cup fifth round against West Ham, league games against West Brom and Newcastle, as well as both Europa League ties with Real Sociedad. He could recover for Chelsea on February 28th. #udlatest [@samuelluckhurst]

Manchester United is delighted to announce that Shola Shoretire has signed his first professional contract with the club.

The 17-year-old forward, who has been with United since the age of nine, is another product of the club's outstanding Academy system.

強勢回歸砌軌

希望vdb呢幾場多啲機會

咦 我成日以為Shoretire係幾年前先黎曼
好似有件又係神童 要牙sir出手係紐搵過黎

唔係有解約金咩

兩場歐霸實有 fa都應該有

胎仔

2022先有

唔知今日邊個話上星期續左既？

有咩評價

呀 Shoretire黎原來

依家先知？

Shola Shoretire is widely tipped by coaching staff to make his Manchester United first team debut this season. #MUFC [Simon Jones, Mail]

Ole Gunnar Solskjær brought Shola Shoretire into Manchester United first team training on Sunday and he will remain there while he continues to improve. #MUFC [Simon Jones, Mail]

Playing up and as a #10 behind Mipo Odubeko, Shola scored 66 (and 6 more in a 6-a-side Torno abroad) for the U15s. All reported and videotaped in Academy’s PMS. Before that he played as a striker scoring goals for fun. Again, all recorded. Shola has won more trophies home and abroad than anyone else at academy level. At international level, he played his own age for England U15s v Turkey. He scored a hat trick in 15 minutes and coaches took him off. Shola is a striker/ACM. Yes, United coaches have now removed the shackles as he has signed his contract and they no longer need to hide his talent in U18s/U23s games by asking him to help full-backs whilst the team attack with Hannibal/Elanga in the middle/opposite end. Thank God!

得閒咪去泥漿摔角囉

條垃圾柒完剩係識spin，死咬住佢啲柒嘢就搞掂

真係咁勁

Shola Shoretire has got a real chance of making his Manchester United first-team debut this season. #MUFC [@RichFay]

等你評價

取代馬狗

點打都打唔嬴架喎
虛偽世界又唔會話真係擊倒到一個人
佢死唔認輸唔認柒就只能夠一直泥漿落去

養嘅嗰隻狗都好似倒模生出嚟咁款
真係咩人養咩狗

愈遲賣愈平wo，等多年就變公價7500萬

所以唔駛太認真輸贏, 得閒就玩泥漿摔角撚狗, 玩夠就走人

夏天放sancho執返60~80m, 條數夠多仔頂多一陣

下欄多仔都係預收返解約金, 加埋肥佬舊佣埋單最少一億

木狗格狗點會肯咁多錢買
西甲窮到燶
夏撚唔會去psg
注定等多年

呢下福cup波時理想啲就第一時間俾返吉晒嘅般奴處理
既然福冇即刻傳返俾佢
而係帶波返後都引到一個後防跟出嚟時
般奴可以醒水拉邊落底
就算福唔傳都幫到手拉開一個人俾福突破
而佢個過頭波都係爭啲力水
傳到嘅應該可以造成混亂

呢下梳係抵讚

屌啦媽 個隻咩西西徐志摩係咪狗父個分身ac

鍠狗囉，唔夠錢咪夾銀行泵水

覺得西西個種癲重癲過港父

正常唔會放
但多狗可能連歐賽資格都冇
到時真係迫住賣

條友智商應該有問題
黎黎去去都同一幅圖
同一句說話

唔洗睇呢啲啦
你睇佢成個表現都好似智障咁

後生版福

標到億5,億8既邊隊買?
肯定呢啲價錢以上先比佢走

yes
球員自己都講過唔會黎緊個夏窗走

夏窗最有機會有錢買係鏝軌

費sir出鳩陣 屎波打右閘 細孖打翼

有無咁誇張呀 勁到要收埋唔畀人知

4個鐘

後生版Angel Gomes

一早起身見到阿狗做番11哥

50m deal唔deal?

列狗對中下游執分就夠護級，榜尾三隊凍過水

反曼手段層出不窮
Ff爭標又抽 鏝贏波笑痢又抽

原來已經free貨，唔怪之得sh唔放

50m都可以買到upamecano

幾撚癲 睇好Amad 有突破有配合
反而睇過下幾場Hannibal啲速度 first touch同dribble都仲係差咁啲 未定型到攻中定LW岩佢

今晚

Dean
Bw t 龜 telles
mejbri matic
Amad vdb dj
馬狗

Angel Gomes今季打前鋒

睇資料講佢原來左翼，右翼，攻中都打得，唔知佢會唔會上到位喇，因為講到本來有好多球會想簽佢

又中堅聯？

GME邪教：剩返嘅都係profit SH✋💎

格狗食撚屎

格狗買曼聯 = 2020年初幾蚊買GME

Amad 1.73m
咁Shoretire應該有1.74 咁上下

一睇就知邊個係大佬

Shoretire個頭大成個碼
再操落去下盤實好穩

右邊最低調個個

左邊兩件咁似青年版馬福

左邊真係馬黎

係喎, Shoretire上咗一隊train

大sam今年要破功
西布朗降班機會好高

一月一條友都買
仲靠伊雲奴域打中堅
搵費sir教都死啦

2021年仲有伊雲奴域

個頭同下盤有咩關係

搵你曼聯賺錢用黎玩美足

所以隊閪波結構性問題，高人工續約都係球會自負盈虧，最緊要宣傳策略好多後生球員呃批年輕人支持同買佢嘢， 批中佬就不停消費回憶，實際隊波可以冇進步過

有冇訓練片J下？

曼聯的美國老闆The Glazer family在他們旗下的美式足球隊奪得超級碗後一臉興奮的樣子，與以往曼聯每次總決賽老闆例必缺席相比，對比甚大。

唔知Shxxxxxx會著幾多號？

錫菲聯先on9
睇佢季初啲波其實唔係踢得曳
但就成日on99自己把握唔到輸返轉頭
輸波都有神秘力量

格狗聽日全家中武肺死撚晒thanks

般尼都係

74

快啲暴斃

普巴傷幾個禮拜 vdb 有冇得輪換下

Mejbri 打普巴個位

大笑咗

未來馬

Diallo正選

係呀佢近排係bench打得幾好

笑細聲啲，唔好俾人知條友假曼爆閘

super bowl 傳統上係要頒獎俾team owner 足球先係頒俾隊長捧杯
我曼捧杯我諗冇曼迷想見到佢地幾個撚樣啦下話

木狗都俾人火魔，佢地留英國仲危險

狗

咸狗續約年薪40m

狗都有咁高人工

火星車巡游好悶, 睇中間幾個爭位上podium仲好睇

咸狗

唔好得罪丹占

唔知包唔包埋部AMG One

邊撚個同你同市光榮

其實佢地嚟唔嚟無所謂
淨係想佢比錢同埋放權
唔好乜春都唔識就管住哂

最好暴斃

可惜佢兩樣都唔做

唔升russell

格狗好似唔太理球會嘢，放哂權俾木狗，但就係唔放錢

咸狗收視保證

撚鳩條傻仔睇住佢柒都幾過癮架

車迷都頂唔順佢, 得返啲白卡仔幫拖

柒完死兜爛兜, 同吉子條支那仔一樣

係咪輕敵

咸狗+火星車 破壞晒平衡 站站贏晒邊有收視

總有一堆勝利車迷想場場贏, 而且F1就係鬥燒錢, 咸狗名氣大搵到贊助

唯有望max/公公柒, 睇之後嗰堆爭podium

其實柒咗咪認柒咗咪得，係都要死兜爛兜，死spin爛spin，十足十孔乙己既竊書不是偷咁

紅牛粉 希望下季最少唔洗讓半臂

Max差架火星車 應該可以挑戰咸狗既

唔知2022年大改舒會唔會有返少少競爭性既比賽喇

講開真連車，呢兩日睇返Cyber Formula, 原來出年就係加賀揸凰呀鬥贏風見既一年

我咸真係勁

今晚330

已經收爐放假, 可以捱夜睇西波了

起身睇連美斯戴帽，雖然應該唔俾出

有無人好鐘意玩自己另一半身體某部份

梳

係看台戴帽睇

吉子做乜日日都係到nfl同tom brady

呢排hit丫嗎，剛剛打完超級碗，唔講呢啲點擦正評同存感

今晚應該有telles睇

條友講足球柒完籃球又柒, 唯有搵美式足球講囉

入面個個熟口熟面, 曼迷MK圍爐

早幾年tom brady同new england入sb 又唔見佢出黎

因為果時未破紀錄嗎
依家43歲第七次拎冠軍，咁有話題性，緊係要出黎呃下正評啦

追唔切,發生咩事?

好撚怕同呢啲以為自己咩都識，但其實咩撚野都唔識，但又要扮專家封批評果啲真係識既人既言論同觀點既人討論

日日開po想抽水, 點知柒完死都唔認嗰啲

你當睇泥漿摔角就得

終於做到朗尼

錯post

瞞住老婆叫老雞

我老婆咪老雞

好好用

你頂綠帽唔係仲keep住戴下話

唔係啦

餅爺 今晚入手幾多

屎忽有咩好揸

唔係我嚟

穩陣啲梗係睇咗出咩陣先

今晚隻龜會唔會正選出場

又唔係㗎，一個靚屎忽真係會好多人想揸
唔係既台灣果邊雞扒妹單野就唔會鬧到滿城風雨啦

唔會掛, 英超已經無得抖, 歐霸多數都有份

80M用到咁盡

夠唔夠錢玩SBC玩多半年

將勤補拙

全勤係唯一優點

Ching...成個連登係咁

Manchester United ‘continue to be very attentive’ to Sporting Lisbon’s Pedro Gonçalves, and made informal contact for him in January. Sporting will only let him go if his €60m release clause is triggered. #MUFC [
@Record_Portugal via @Sport_Witness]

原來新bruno有release clause

曼聯買人係唔用呢啲

7 chem得唔得

同舊BRUNO差唔多價

有冇咁勁先

買hehe咪release clause

WESTHAM 無得出場均入一球既連加特
今晚求其出牙麥都夠殺

過埋今晚又要Save Ole

7chem食少格pace應該會有啲慢 但我食shadow佢啲射波都係咁勁

連猁都收唔到鏝城皮

剩底熱愛妓
邊隊可以令佢失分

等鄰居自己發波瘟

馬災又有機會證明自己係災難

今晚一定係閪波

等kdb復出

如果KDB復出連失幾場分會唔會棄用佢

我呢啲毒撚圍唔到

無kdb都踢到識飛，有佢會失分咩

大部分都係獌區會然黎

季初有佢咪失左幾場分, 世事無絕對

Luke 梳個po

逆xxx
夜xx

人地打整體
無咗邊個 套體系都無乜問題
我地打死一個bruno
無咗就真係gg

冇咩好望
等去到三四月先算

踢攻中做踢到射手榜第一

蘇蛇由般奴carry進化到識用兩閘，已經好勁架喇

跟住有人打得好就話搶左bruno d g/a

三四月仲keep得住第二已經執到

風火輪嘅嘢

會員Kagawa 同 15妹

有無踢爆門先

15妹 夜子 逆sir kagawa

我絲打

夜狗又幾靚仔

匡智會咩

晨輝

屌拉啦

葡超射手榜第一

唉 又要拉

哥狗而家練好埋無鋒陣
點會夠佢玩

最緊要自己踢得好先, 再係咁柒前四都冇啦

反cup完psg可以柒到季尾

今次仲上過榜首

踢得唔好咩 前面中場都開始踢到幾種套路出嚟
問題是在於點Cover對中堅啫

我十年無高過

走位好聰明 咁細個識打無球
佢有球又唔錯 有killer pass睇到
不過以胎仔既年紀 我真係覺得佢足球智慧好高
冇乜後生仔咁細已經識踢無球

竟然有問題即係踢得未夠好啦

Shoretire?
14歲就踢歐青聯真心CLS

但總體表現點會唔好

大佬你次次守角球都要幾個保姆照顧你防近柱點搞

好多人話我似林家謙

印象中已經有幾場由贏波變和波
李城, 阿支奴, 拖肥
咁既表現點收貨呀, 踢得好唔淨只攻得好, 仲要守得好
下下前面入10粒後面失番10粒, 點攪先

幾歲可以踢上職業

控制節奏 創造力 猜波 速率 都仲好明顯唔夠

你個樣幾襟老, 無得輸

仲有3k

一個soucek死球都夠做啦
曼d防守

係唔夠高，溝親女都米五以下

唉...我真係屌你老母...
我要quit狗竇啦

啱啱見新聞先知道有世冠杯踢緊，南美彭美拉斯仲要輸鳩埋俾北美冠軍

圈左 爵屎
右 護連
下 點球佬

我呢隻都係7chem 都係勁屈

乜鳩gathering嚟
個個都一岩一忽

呢啲都叫女神

唔怪得咁多豬西賣相，原來搵到錢

我都想知係咩GATHERING

妹上番力都分擔咗啦 黎緊就真係又變番般奴隊啦

15妹感謝祭

真定膠 分唔清
加密都唔用

今晚冇丹占真係要嗌so9了

班女出到黎見到佢地唔知咩反應

上連登，勿認真

唔係預咗係咁嘅咩

熱門咪有po 囉
乜鳩肉肉公主

擺咩位？
我想擺cm

地中海：吉村春代子

Manchester United have ‘taken the first steps’ to sign 17-year-old Celtic goalkeeper Vincent Angelini, and have initiated contact with his entourage. Angelini’s contract with Celtic expires in the summer. [Il Milanista via @Sport_Witness]

簽11個龍

U18 銀河艦隊

未來曼

邊度？

宇宙第一美人

呢個好似踢到右翼

呢個勁似Cillian Murphy

睇精華會走入中間揾食

Attack可摸耳同midfield調轉

點球佬真人好柒

聯賽對big6波都入唔到扮咩跑車

本身柒開

純粹個司機係般奴

夜狗呢

點睇依家隊波最正常，最似模似樣既都係中場啦下話

點會係前鋒線

我接收

當年既福
miss him

收皮啦你，我要哂

無龍蝦食
Fake news 啦
拉

9981斬七週年對翻椰子

Manchester United no longer have a chance of signing Dayot Upamecano. [@cfbayern] #mufc

屎不停 走咗bruno 反而由前3變榜首

做咩po 小妹出黎

算啦 睇個樣都似真係輕度弱智 唔好咁衰拎嚟笑

咁班女無良d喎

今晚係咪有得睇爵士連加特倒戈

Manchester United have no chance to sign Dayot Upamecano as its now between Bayern Munich, Liverpool and Chelsea [@cfbayern] #MUFC

買斷既野，隨時變架姐

唔簽仲好 伏撚到 拍得住睪丸巴利

呢件野都唔見得特別好
有預感又係德甲水貨

歐聯俾福撚完返德甲俾下欄撚

言簡意賅

原來Bruno 英超射手榜並列第二，入咗十三球

公海都有po

可想而知我曼前鋒幾廢

yes

又唔買 廢得過麥龜?

今晚又要睇餅爺

最近見到卡叔咁好波就諗起幾年前嘅法卡奧，又係南美同長頭髮，不過嗰陣仲細，淨係記得佢入得嗰幾球，有冇巴打可以講下佢當年踢成點?

#mufc's Europa League tie against Real Sociedad is expected to be played at a neutral venue. It could be played at the Allianz Stadium in Turin #mulive [@DiMarzio]

歐霸主場要去中立場踢

錯的時間黎
斷完腳打高強度賽事即係玩鳩佢

跑跑下會仆街 你話呢

咁會唔會取消作客入球優惠

西班牙去英國要格離
所以要去中立場踢

求其帶d 馬狗 T狗 lee grant 去算啦

無

但上季 lee幾件前鋒 入左63球 係繼CRT之後最勁鋒線

今季既馬災

成日一開po 頭幾個一定係你班友

Bishop續左約

綠木一樣都係

明明上季仲J緊佢地 3個可以有日破到CRT

一睇個男人就知鳩好長好粗

Manchester United and PSG both have serious doubts about Sergio Ramos due to his knee operation and will not make a decision on him until he returns to the pitch. However, at this moment everything indicates that he will renew his contract with Real Madrid. #MUFC [@BernabeuDgt]

但唔穩定呢

唔使擔心我，feel 到開始撞完牆

馬災就算吧啦

上季睇expected goals其實柒福閪馬都over achieve咗 今季回復翻佢哋本身水平

轉踢一場咪算
去中立場踢兩回合真係哂時間

個領隊佐治捷西斯好有料㗎，當年費sir退休，如果冷門d,我想搵佢教

大傷完即刻踢英超，你話呢，係唔識波嘅木仔先會中伏

有排都未夠班 j Amad 漢拿巴先仲好

今晚Amad踢唔踢得

搖撚準備

預咗贏面大先會見到Amad debut

踢歐霸

朗尼食咩chem？

偷睇到蘇蛇份list一陣直接正選debut

Engine

啱啱聽完時光機返嚟 曼聯輸0:1

shadow

呢件其實做乜鳩
一隊唔關佢事
U23又冇佢份

Grant 接班人

福仔入球助攻數

數據佬

正呀喂 可以試下貨

It looks like Nathan Bishop will be on the bench for Manchester United tonight with De Gea not in the squad [@DomBooth19] #MUFC

雪佢老母啦

Shadow

今晚有amad

今晚應該有得睇telles,vdb,馬災,馬迪,馬達同占

點球佬呢

轉會窗都未開就已經爭唔到

想步兩億大轟後塵？

呢件同koulibaly一樣吹大咗

睪裂同佢出到歐聯小丑咁

有隨隊？

有

RB兩場都垃圾

Real Madrid think they have lost Ramos. The club will NOT make him another offer. (@deportescope via @theMadridZone) #MUFC

似正常輪換

死咗唔好掛住佢

我st cm都有放

龜又要踢足

今晚冇馬達？

好彩已收爐
終於可睇深夜西波

話左呢到啲人剩係睇g/a

俾人爆真樣出嚟

最尾咪又係去拜

mata 真係做罰球教練？

揸住你老婆屎忽睇波？

屌你老母 又冇馬達

bailly 又神奇傷？

又T狗

就咁睇防中位都要買人
中堅太廢，起碼要2個防中cover
除非夏天買到勁中堅

so9真係俾太多機會，等到不停自爆先送到
連文西都有得跟歐聯

出咗陣容咩

機會都係要俾嘅, 肥梳重傷完都係咁捱返嚟

曼聯考慮與主教練蘇斯克查續約，但並不著急現在完成，而想等到賽季結束再說。

蘇斯克查目前的合約還有16個月，《太陽報》披露，曼聯有意願與他延長兩年合約，並加薪到每年600萬英鎊，另外還有額外的獎金條款等。但紅魔高層並不想現在就開啟談判，而希望等到賽季末再談。

牙梳無隻死馬嬲咁柒自爆

球會PR仲敢搵龜狗做訪問

知有咩人隨隊

但連梳都無埋

咪出麥龜啦

輪換直接休息

shaw點都要休息啦
要錫住用
同埋telles連盃賽都無得出既話慘左D
telles有份激活shaw，而且佢先係大家原本期望既進攻左閘

都係要俾機會架, 仲有俄超樣衰短腿芝娃娃

索性用盡80M，so9同球迷條氣或者會順返D

冇form蘇可以同到兩大有form教練比

唔好續住呀, 暫代轉坐正即刻仆哂街

PE Teacher (2nd in PL right now)

一陣下場出醜又話麥龜好攰好攰
我條氣就唔順啦

so9已經進化左

佢出唔出都係獻醜，呢家做個官方訪問都會俾人笑

呢啲好嘢就唔關蘇蛇事, 係因為有般奴

我100%肯定

一陣會有人話你地數據撚

數據係其中一方面啦
不過有睇波都睇得出

就好似如果剩係拎福頭D G/A數據出黎講就真係無意思
因為睇波睇到嘔晒血

F

有睇都知進攻係好咗, 同埋減低般奴依賴症

馬福唔係咁敗家, 應該仲咬得住鄰居個分

理得福狗成場on99
入到波有g/a就係好

pogba打好咗一排又傷,b費依懶症應該又會番黎

唔會掛, 都叫開發到兩閘幫輕下

揸緊覆你

其實佢今年助攻好似好左 斬波落點
但整體意識仲有有待改善

big chances missed都反映左爭唔到冠係條後防出事>前鋒敗家
鏝把握力低仲排到第一

暑假買cb 防中 仲重要

我都係

重口味

防中太廢就真

蘇蛇有方

點都唔關阿冰事

今晚咩台播

無台播

又要睇餅爺

上次有巴打貼出黎
比雙連問佢係咪落場偷聽

搵個唔傷嘅拜利頂咗白Lin去幫麥龜執屎, 麥龜都係負責高波就得, 防中搵到個好似廢特靈活標波有覆蓋得嚟又有少少麥湯後上同身體對抗嘅防中

時光機變天梯

呢排真係冇乜關冰事

作客去邊個場都一樣啦

紙上談兵講就易
踢出黎咪又係龜派路上身 廢特亂標 mctom成日企錯位

防中真係唔夠班
Fred比隔離Rodri fernandinho 軒狗 法賓奴 低兩三玊

80m對自己要求高啲好唔好

希望青訓lin做好心幫我地說隻rice過黎

twitter D人喪屌80M

所以咪就係要買中堅同防中upgrade隊波囉

有agent scott

Any link for tonight game plz ?

呢段有埋梳回應摩狗果段時期

妹巴冇份

有咩選擇?
後防
upxxxxxx又話水貨
華拉尼又話回塘
拉莫斯又話太老
防中
neves rice 冇70平m都買唔到

佢帶條防線就好似so9帶波咁
交比人做 自己置身事外先

中堅應該會追西維爾果個
防中應該無錢買，除非普巴走人

99 81斬已經係6年前嘅事

防中Zakaria
同耶耶托尼一樣
掃波 推波 passing 都有 亦夠快
中堅如果冇錢既免簽拉膠頂住先
正前同右翼都好急要人
有錢既話Kounde同Upaxxx都勁

冇錢就唔會簽拉膠啦
淨係睇轉會費既咩

個陣摩記招成日公開講佢

仲有咩人選
拉膠係簽黎屌下班後防
成班頭耷耷成日發夢
冇個大佬領導下

Zakaria 傷過膝
中堅西維爾Kounde 不過競爭大，未必爭到
正前右翼分分鐘傾向畀機會青訓

CB, RB, CDM
咁樣都唔錯
so9應該唔會用dalot，RB要有後備就要買人

我地作客勁好多

有冇師兄有陣間睇波link想要英文講波

cb cdm rw cf rb都要買人
但格狗每年都只肯用少少錢
今年冇可能執得齊啦

本身唔係7.5m咩？

一直執唔齊嘅話都好難爭冠
鄰居淨係爭個前鋒

Upamecano我覺得ok架, Varane回塘極都勁撚過麥龜同條白Lin多多聲啦 Neves咪睇吓普巴條麻煩友走唔走先決定囉, Rice 可以過多陣先買嚟接馬迪班

笑鳩人地用國防錢執防線
自己個防線一樣咁廢

rice早買早享受啦

與其話笑, 不如話羨慕

哥狗吸引力+鄰居無限金錢, 條防線都要執咁耐

蘇蛇+木狗

起碼依家人哋鏝扑中件Dias仲要可以令Stones翻生

今晚場波係唔係比錢都無得睇？

cctvb冇睇好耐啦
你自己google下

之前呢度風向唔係架喎
不過哥狗個中堅位難買岩人就真既

vdb做膽

龜同awb真係唔洗抖

有邊個唔想無限金錢買人丫

一直都話中堅難求, 之前傳koulibaly吹得太大, upamecano如果50m都諗下

格狗又唔肯放水, 有錢都執定件防中頂馬迪

福馬一齊出一定係災難
一齊鬥柒

Dean

AWB Lin 80m Telles

Fred Matic

木 VDB 福

馬

amad後備

呢啲都要出佢地

個後防可唔可以換下人

蘇蛇:咁貴買返黎梗係要用盡佢啦

又話咩Bishop坐bench

拜利係咪又傷好多場都無佢

awb斷氣未

夫添

馬福綠 齊哂
仲要無般
又深夜閪波 瞓得

等間比軌/猁買到踢得好又鳩痛

早抖

新仔後備，占士無正選
vdb今場考牌

對面 antonio 傷左

寧願占加馬/福 好過一齊出

白lin awb冇得抖

屌你老母 又閪福災難馬同場
用下james唔得嘅

有馬災訓先

等下半場amad好過

樂觀咁諗
fa cup 正選出馬災
好過打聯賽嚟出

呢個真, 到時又笑鳩蘇蛇木狗走寶

冇連唔算

原來福狗今日第250場
仲未搵得返個腦

未買就眼角高 比人買左就鳩痛見唔少

Bw 打唔到右閘
1月都唔入番個

福馬落到場就係不停喺四，五個人圍住彈one two

之前耶子話chur太盡未必出到

He's still fatigued so it'll be a close call whether he makes it or not

越踢越冇腦佢係咪第一人?

中得太多水貨

福馬 250場

難兄難弟

有 高爾 約基8成已經心足

8成咁高

diallo會後備入替？

Mata做錯d咩

前提要係贏緊波先

有無link

上次撞親
之後都冇出現
應該未好返

前面出無腦兄弟，瞓得

廢占下季躝得

果下我以為好普通 無諗過咁都未得
普巴係咪傷鼠蹊？

有0.02%場邊幫我曼打氣，其實唔難

廢柴放題喎今場

MATA係咪走左?

Vdb今晚好似真考牌
之前幾次都要拍般/普出
做波唔敢做
睇吓今場單攻中點

等睇鳩福單刀唔入

james又無正選

馬達係邊

似拉一拉親條大脾筋

寧願睇木打正前
不過都係左福 正馬 右木㗎喇
仲要冇Bruno既創造力 冇James既爆底拉邊
一定老鼠拉龜 今場閪左7成

有5成都要還神

連訓練都唔見人 唔知做咩 so9又冇提起過佢

0.012

應該都係同ROJO個D差唔多嫁喇 下年FREE走

前面福馬木
俾完個波無回頭

般矛入8強了

自己友唔可以出

請問有冇CHING有LINK?

馬狗正前

其實估贏左啲分有咩用

走就預左走 但冇話佢有傷

清新都番左黎練啦

link？

如宏願太過渺茫 不去預算~

have link??

link???

一邊睇國米 一邊睇曼

今日又有愛回家andy

咩歌 咁熟既

強

有冇人睇tvb

公仔被消失

冇LALA 轉左人

椰子贏波嘅話要一齊過買埋宗師先比買連加特

左手打飛機 右手打飛機

隻龜大6仔叫大頭

但餅爺喺聊天室

感覺4個前線都無創造力

曼區24

vdb點解唔試下做波

眼訓

vdb走空位 唔做派牌
派牌變左fred

1個工兵加兩個無腦, 木叫好少少

vdb要生性呀

馬狗

佢都唔係嗰種打法

坐住個波

西波

福哥

難得vdb有正選但係冇人睇

telles抬頭望天個反應
心諗你幾時先俾我overlap

有
之前馬會送咗張通行證

馬

呢腳慢咗

vdb企得仲前過福馬

咁都好屌?

呢下窄左啲

D 假曼見邊個無出就問點解唔出
出就訓左

有旁述爭好遠

前面4個企係到唔走位

係咪vdb比

咁快傷?

收左奧邦拿皮

走得算好啦, 俾人封哂位

有藉口架
有馬唔睇

馬狗射傷人地一個

vdb呢？vdb好慘 對唔住沙爺

泰

cctvb啲人成日9up
又唔做功課，

悶撚到西

球班連

椰子快啲出60m diop啦

係射完踩咗落去

連

邊個講緊波？

咪係囉
為屌而屌

柒lin

馬狗 踢傷一件先

好撚西 訓了

有入場

明明VDB個位仲好射
但好似佢走極都冇人俾波

telles直線靚
咪就係咁打囉福哥

大6仔叫佢做你的林王

究竟佢而家係想邊隊贏呢

lin係咩心情 仲要奧脫福

心情好覆雜

愛回家andy
陳偉豪

快手入一球就瞓了

無留意 半場睇下先

好想知佢坐邊

白lin呢下封得幾好

見無得出, 迷連雙子唔見人

呢幾下幾順

比人攝倒先

木用右腳射啦

馬呢下俾到綠唔錯

VDB靚交

馬停到波

彈彈波

福靚波

馬仔好似積極咗

等唔到啦

Vdb 傳波其實幾到位

fred啲傳波好似下下都唔太夠力咁

連帝上兩輪先係old traford著曼波衫

迪利斯靚比

戇鳩仔柒Lin食撚屎啦

好似好多人搵你

回歸奧脫福

邊個

正選位都無咗

木好似比前幾場有進步

不嬲都係咁

人都走咗, 唔好咁啦

木

唔會返嚟咩？

唔會

睇你死得未

佢正式賣走咗咪唔屌佢囉

返嚟都無佢位, 不如跟耶子搵食仲好啦

死左啦 我係地獄睇緊冥通體育

難得耶子咁睇重佢
仲話keep住個態有機會重返國家隊

睇黎要比d耐性慢慢猜d空位出黎 穩陣d算

馬迪

馬迪射得唔錯

幾有力水

馬迪狗

太閪, 訓醒睇精華算

冇可能 英撚中前場多到唔知點揀

拉車

冇Bruno
冇playmaker

耶子梗係咁講, 都知無可能

總之肯收留就算

VDB會唔會後返少少拿下波會好d 佢好似成日企得太前 見中後防冇咩波可以傳到比佢發揮

5大聯賽 缺一不可

fred 垃圾黎

講完佢地嚇一嚇

綠木屙尿呀？

疾左下

下場聽唔到佢地

我都聽到
但係個留言唔見左

可能秒踢左

咁都閪？
對面成隊擺喺半場係難踢㗎啦
有逼搶 保持到控球斷攬又唔算多
場波可能閪但曼聯唔算閪啦

唔del想被消失咩

福哥成隻牛咁

曼迷要求真低

咩事？

vdb啲企位 好似無人理咁

佢要改造自己 唔係真係爭唔到正選踢

講左句5大聯賽 缺一不可

vdb做唔到key balll個角色成隊波真係差啲

柱

冰好少頂贏

中柱

搞一大輪變返角球

邊度
利申睇鬼佬台

lin

阿冰

好可惜

大陸台

屌

冰爭啲

對面都守得幾好

又block到

TELLES VDB

vdb

原來頂中人先咁靚

西咸淨係打本土盃賽都整盃賽印字

西咸真係血肉長城

馬仔整傷個最頂得嘅就即刻頂贏角

個龍掂到先柱

正想講

高智商嘅表現
林伯都係玩呢味

插針不入

西咸個龍好似王敏德

射左7次 都唔覺咁多

on9馬迪企喺度un下un下都唔走多兩步幫下綠木

狗餅今場買咗咩？

白lin

久攻必入

71:29

俾人入？

霍金部PAD SET低左

無買到

梗係我哋own goal

蘇蛇坐立不安, 就落去場邊扮下工啦

Bing

可能佢發冷唔想郁

頭先完全冇人mark對面7號

Fred用波英冠級

fred啲比波

AT

好悶

fred 真係垃鳩圾
控傳無撚進步過

好彩包到

Telles

試多d右路啦 塞哂去左邊

馬今日啲背身護波好似好咗

佢肯定大個咗先由非洲偷渡去巴西

telles好撚勁

比人屌完

怕俾人搞佢屋企

坐完凳係咁 福坐完都勁咗一場

對面逼搶唔算好貼

咁就半個鐘

費達今場有無50%向前傳係傳到

福狗直線盤球

福狗除左識帶落人堆到仲有咩用

fred咪撚造波啦

龜

福頭第幾次鳩衝然後冇左個波？

派飯

5

1001助攻

助攻

1001

推埋佢

我